是日靚午餐 地中海燴牛肩肉配焗薯仔、蠶豆、迷你洋蔥

搵日幫手試下加洲風情

仲迫緊地鐵

一剔過
A、B、C、D餐係固定午餐
而E、F、G、H餐係每星期都轉一次
連埋蒜包餐湯凍飲 原價$45 / 48 / 50蚊
1230前埋單 / 1415後入坐減5蚊
盛惠$40 / 43 / 45蚊
推介菜式係皇牌燒雞 + 避風塘脆薯皇
星期六會送埋甜品 暫時係焦糖燉蛋
有緣仲會見到連登飲食台堅硬台柱
百里香御用頂級美食評論家—
慘過番印度

百里香 觀塘駿業街67號熟食市場1樓44號
路線：港鐵觀塘站A2出口 步行約6分鐘
營業時間：一至五11:00-16:30；六11:00-16:00
外賣熱線：67082851

資料由原創者以無邊溫柔Mane提供

食評又去咗邊

百里香老細今日仲逼人返工有冇人性

邊夠飽？

風雨不改

有蠶豆症唔食得呢個 印度仔下次試下F/H ok?

頭先食左d薯仔麻麻地

百里香 係連登仔開？

今次真係唔夠飽喎

初頭以為係成舊焗薯仔 但係出到黎唔係
但食落都ok 煮得軟熟得黎入面仲有少少爽脆
同埋都有調味 食落唔止有薯香 香料味都重
蠶豆好好味 已經煮到入口即化
迷你洋蔥一咬就爆汁 好正
牛肩肉有d可惜 因為唔係全部都好嫩滑 有幾舊有d老
但係牛味好濃 好正

係慘過番印度開

我都以為係成粒薯仔叫左先知係條

今次呢個係無平時咁夠飽

我覺得蠶豆好正

薯仔有d硬

但沉d汁一陣軟返又ok

如果係成粒焗薯我會開心好多

都係咁諗

Ok

好靚

如果係條 我寧願佢比脆薯王我

但係脆薯皇又好似唔係好夾呢樣菜

無停電咩

認真問
係咪每出一個POST果餐免費?
可唔可以介紹我入去做

人地係御用頂級美食評論家
你係咪頂級先

唔是 要比錢

打手有冇食過pizza 如何?
燒雞會唔會俾手套

隻碟咁既

中立非打手
有手套

我都有g6pd

靚碟

ROYAL級得唔得?

慘過番印度終於食出結果 越黎越多連登仔去食了

出去食午餐未

你今日著灰衫定紅衫

白杉

對面間日本野係咪執左？

唔知 無開兩日

今日個雞扒牛油飯幾高質

味道如何 未試

香

圖

好野d人就會識貨
唔洗靠打手

唔食得